\chapter{Zusammenfassung}

Abschließend wird die Ausarbeitung hier kurz zusammen gefasst. Die Problemstellung wird wiederholt. Der Beitrag des Studenten wird herausgearbeitet und die Ergebnisse werden rekapituliert. Noch offene Fragen werden erwähnt und Ideen für weitere Untersuchungen vorgeschlagen.